［中毒性歌姬］Aimyon 愛繆 あいみょん 集中討論區(4) 支那武漢肺炎累事

Aimyon 愛繆 あいみょん (1995年3月6日 - )，出生於兵庫縣西宮市的日本創作歌手。

愛繆 あいみょん這個名字是初中開始的綽號，一直源用至今。初中時，在從事音樂相關工作的父親耳濡目染下接觸音樂，用父親送的電吉他學習彈吉他，但一個月就沒彈了。後來有一位和愛繆 あいみょん 關係很好的英文老師因爲要離開日本而將一把民謠吉他送給她，開始了愛繆 あいみょん的音樂創作之路。

音樂歷程
2015年3月推出了首支限量單曲「貴方解剖純愛歌～死ね～」(解剖你的純愛歌～死吧～)，雖然因為露骨歌詞被電視台和電台限制播放，但依然進入Oricon Indie Chart Top 10。

同年5月和12月分別推出首張迷你專輯「Tamago」和第2張迷你專輯「憎まれっ子世に憚る」(被憎恨的孩子忌憚浮世)

2016年11月30日推出第1張單曲「生きていたんだよな」(曾經活著啊)

2017年5月推出第2張單曲「愛を伝えたいだとか」 (傳達愛)，同年8月推出第3張單曲「君はロックを聴かない」(你不聽搖滾)。9月時推出正規專輯「青春のエキサイトメント」(青春的悸動)

2018年4月25日推出第4張單曲「満月の夜なら」(滿月之夜的話)，同年8月推出第5張單曲「マリーゴールド」(萬壽菊)。

2018年11月14日推出第6張單曲「今夜このまま」日本電視劇“我們不能成為野獸”的主題曲）
並於同月開始日本全國巡迴演出 - 「AIMYON TOUR 2018 -HONEY LADY BABY-」

2018年年底登上《NHK紅白歌唱大賽》舞台

2019年2月13日推出第二張正規專輯「瞬間的シックスセンス 」(瞬間的第六感)
銷量排行榜
‧周榜2位（Oricon公信榜）
‧周榜2位（Billboard JAPAN)

2019年2月18日首次完成武道館的公演「AIMYON BUDOKAN -1995-」

2019年4月17日將為蠟筆小新最新劇場版電影【蠟筆小新 新婚旅行風暴 失蹤的廣志】譜寫主題曲並推出第7張單曲「ハルノヒ」(春日)。同年7月24日推出第8張單曲「真夏の夜の匂いがする」(仲夏夜的味道)，10月2日推出第9張單曲「空の青さを知る人よ」(知道天空有多藍的人啊)。

2019年5月17日至6月23日完成日本全國聯合公演「AIMYON vs TOUR 2019 “LOVE・COOL”」。

2019年10月11至12月18日舉行AIMYON TOUR 2019 -SIXTH SENSE STORY- 22場公演，並決定於2月追加公演。

2020年6月17日發行了第10張單曲“「裸の心」。日本TBS電視劇“私の家政夫ナギサさん”主題曲。

2020年7月5日特別於日比谷野外大音樂堂舉辦免費線上收看的無觀眾演唱會，於官方YouTube直播。

2020年7月23日負責擔任日本廣播節目『あいみょんのオールナイトニッポン』主播。

未來音樂動向

2020年9月9日將推出第三張正規專輯「おいしいパスタがあると聞いて」(聽說有美味的意大利面)

2020年因肺炎疫情緣故，原定於上半年舉辦的自彈自唱巡演延至明年。

作品推介

マリーゴールド(點擊率最高)

生きていたんだよな

君はロックを聴かない

「朝陽」(最新)

Follow Aimyon:
Official youtube:
Official Twitter:
Official Facebook Page:
Official website:

資料來源： KAZBOM，Wiki， + google translate

Q&A

Q:點買/抽演唱會飛
A:日本正途抽法
你要有收到SMS既number
一張visa開fanclub ac
開一個emtg ac
再開lawson ticket ac（都要日本電話number）
抽中既時候再揾朋友仔去入錢
(以上由會員amatsu#70858提供)

Q:點買碟?香港有冇?
A:建議amazon 計埋運費都好似平黑店少少，又快又方便，直送到你屋企

第一次聽佢嘅歌就停唔到，求同好。 唔識日文，好多內容都係google translate + 睇其他人嘅評論，巴絲有更多資料歡迎補充

後援會字幕組:
Post(1):
Post(2):
Post(3):

我返黎喇

新po 留名

新po留名

新碟amazon終於有直送
不過shipping就算揀Econ都係貴到仆街，tax free都抵銷唔到

留名推post一下

留名

唔係不嬲隻隻都有直送咩

呢隻我由佢公佈話出mon到今日先有直送
平時個啲一個月前已經可以pre order定等送黎

留名, 好正呀

想問第5張相兩隻手指個手勢有無特別意思， 之前見佢上news zero 都班主持一齊擺

新post留個名

唔知呢，呢個都有

不過我就知呢張咩意思

我喜歡咖哩

我睇fb 台灣粉絲後援會都見到張相, 有無d咩特別意思? 喺私の家政夫ナギサさん套劇出現過?

我淨係睇得出五大訴求 缺一不可

有諗過
3年A組

用aimyon 首
生きていたんだよな

碟已訂

收到本TV Bros了，好鬼正

但本雜誌比想像中單薄左少少(封面紙都軟啲)，同埋係用騎馬釘，應該為左控制成本所以咁做。要小心啲揭，如果唔係好容易巢

我諗我最快下星期先收到， 啲雜誌同隻新碟一齊寄， aim store 同tower records都已經寄出咗， 應該今日會到集運倉， 好心急

in case有人唔知， 如果有巴打做左aim fans club會員， 除左每日check in拎一分, 仲可以download佢個aim apps， 每日登入一次都會有一分， 一日一分同一日兩分差好遠， 我都係入左會兩三個月後先知

到左日本集運倉了

岀左碟啦

仲有9個字有歌聽，好緊張

唔知apple music 個d 會唔會同步呢

希望Spotify 等陣有啦

岩岩忍唔住ITUNES 買左隻

我應該忍唔到

日森慢運聲稱19號先到
聽日Spotify一有即刻狗衝去聽架喇

Spotify 有啦

點解我搵唔到

聽緊

thx 巴打！

YOKOHAMA TOUR 個隻大家買咩版

通常會比佢預計嘅時間早到

之前都見你提過幾次都冇消息估唔到又真係寄返俾你

聽晒新碟咁多隻歌
都係覺得在揮別的今天最好聽

係ar, 都好突然， 咁耐都無聲氣我以為佢哋已經費時理我

我深潛一陣先， 等我收到隻碟聽哂先上番水， 暫時啲新歌新mv新節目都唔睇住

新入坑
我想問如果想買下aimyon d碟邊到會齊d

新碟一定要買初回， 多左隻disc 2, 普通版無，串流平台都搵唔到。 其他既如果價錢唔係差好遠建議買初回， 點都會比普通版多啲野， 你可以click入去比較下

唔該哂巴打

隻碟最後隻歌好好聽啊啊啊

YES
spotify 叫 Living like that (就這樣活著)
把聲好撚銷魂呀屌你老母

其實一路好想知邊隊 band 幫佢做編曲
在揮別的今天、春日、金盞花、藍天、搖滾呢幾首既配樂真係一流
一起手個前奏正撚到

成隻碟得4X分鐘咋，仲短過第六感
同埋隻碟超過一半歌都係聽到識背

唔好忍喇

就快破產

呢d邊到買架

Amazon 同樂天book

聽到cigarette intro 好想接telepathy

其實新碟3rd album 果隻係咩同埋係咪多個袋送
諗緊買個好

amazon訂咗日版
諗緊買唔買埋台版，個folder好靚

re de ho

好正

有咩唔同

台版有呢個folder呀

日版係咪有個袋仔送

應該剩係AIM store嘅有袋

買邊隻好呢 好難諗

why not bro

話說Aimyon個首1995會唔會上各大平台㗎

首そんな風に生きてく勁短 好唔夠喉
好好聽

忍唔住啦 我要比錢啦

Spotify 聽完 無咩驚喜 但都應該會照買返隻

隻碟真係好悶…

cigarette 同 marshmallow好好聽喎

港版得依個 folder

港版?邊度買?

信和

4xx

好想快啲聽Disc 2

有出港版咩， 應該都係日版

400幾應該係飛機貨， 有人喺日本寄俾佢，依家個個都等緊集運寄隻碟番香港，我估最快下星期尾先收到， 我要等收到隻碟先聽，我都係繼續潛水先

巴打好有錢 真係10算

台仔post嘅實物圖

巴打咁捨得

港版碟點會係呢個價錢你好有錢下喎

11/9 aimyon上music station

有冇人覺得Potpourri Leaf頭幾粒音有啲似
「若問世界誰無雙」

出嗰日聽到我都諗起
根本一樣

搞到我返唔到轉頭喇

amazon個盒好靚
可惜係random派

其實唔算真係貴太多， 佢送依個file即係佢係aim store度訂， 佢地寄日本地址已經收運費800yen, 加埋都5200yen. 間舖要另外再速遞返香港， 唔係用集運，收400幾其實都唔算好離譜， 起碼都送埋個file俾你， 唔洗另外加錢，始終早買早享受

終於到左sixth sense story隻碟 想問下係咪無歌詞字幕

買左未睇

未撚到呀屌

應該係無， 上次武道館都係無

想買埋呢隻

必買
自彈自唱 超高汁
J咗幾次

仆街又要比錢

俾aimyon搶錢係值得的

唔知係咪因為sixth sense我係睇左tv版先既關係， 武道館我係直接買碟睇，我覺得武道館正過sixth sense, aimyon自彈自唱真係好有型， 反而同隊band一齊表演佢彈唔彈都分別不大， 睇得無咁爽， sixth sense 隻碟買左番黎我都無乜點睇。 我就係睇左武道館既マリーゴールド先正式成為忠實fans， 點解女仔都可以咁有型

好啦 我乖乖地比錢啦呢幾日買左佢三隻碟瞬間 意粉 同武道館

應該有客訂鋪先會入貨

知唔知點樣係ps4 screenshot 我禁左share制
佢話無法截圖

原來blu ray唔係cap想做wallpaper

amazon送到

有冇野送

咩都無

有個file 都好呀

買咩版本好 出緊mk

諗緊amazon 訂好無
mk 買貴一舊水up

初回版多隻碟，有新歌，焗買

多隻碟

比錢啦 仲諗

搶錢

日亞訂野加少少錢用快遞
DHL好快到

覺唔覺佢d single封面大多數都係依隻風格?

根本天下無雙

早排學緊日文 諗住上youtube聽下日文歌

禁禁下聽到佢 痴線勁好聽 live仲要好有魅力

我平時好少追呢啲野 但aimyon好想支持下

想問下hmv呢啲係咪一定無？ 要去信和？

整個amazon jp戶口訂會平d
香港就應該得信和有，HMV執咗

我都學緊

靴里拉咁都見到你 耳鳴好啲未

你邊間學？

希望有一日佢會黎香港

係喎 都冇留意到係你
耳鳴唔撚理啦 係靜d先聽到
我自學先咋youtube 學

與其期望來香港不如飛過去睇仲實際
場館又靚咁多 音響又好咁多 舞台效果又正咁多
諗起個濕鳩亞博我就燥底

真情願飛去睇 順便去個旅行

唔知幾時先去到

當地票價仲要平一大截
海外歌手來香港要千幾蚊張飛，夠買張單程機票咁濟
有時間又願意比多少少既一定係飛去睇既性價比大好多

爭到飛至得架
我最想睇佢偶像Spitz

基本上冇可能
台灣都叫大機會少少

唯有第時去日本睇

佢去台灣既可能性一定高過香港

新大碟既日本電視廣告已出

聽左一段時間

都係你唔聽rock同埋曾經活著啊聽得最多

成日loop

上年年頭吉野家成日loop

真， 我都唔知點買，除非佢取消日本電話號碼驗證， 如果唔係我依家入左fan club 都係抽唔到。 但上次我down左佢個aim app, 佢可以用香港電話驗證，唔知到時佢有得再抽飛時用唔用得香港電話，如果用到就好，唔洗煩。

如果唔係經fan club買，我之前Google 過，買黃牛， 買黃牛又驚到時唔知入唔入到場， 可能會check得緊，唔知係咪揀同行既飛好啲， 有個當地日本人一齊入好似安全啲， 但又唔知佢地會唔會放飛機。如果飛到日本但入唔到場真係會好掃興

點解得咁少like

成隻碟loop

台灣佢去過一次開演唱會， 睇番報導原來係佢第一次出國, YouTube都搵到一啲佢去台灣宣傳既片。 之後好似去過一次上海開， 但YouTube好似無乜相關既片， 但マリーゴールド既mv就喺上海拍既。

反而奇怪點解佢未去南韓開演唱會， 睇報導佢細過好迷K-pop, 鍾意東方神起，aimyon嗰名都係佢鍾意韓國娛樂， 想取個韓系既名，佢朋友幫佢改。下面有條link係佢之前台灣訪問講既

其實佢南韓都多fans, YouTube經常有好多aimyon既片都係南韓fans post既， 佢未去南韓開演唱會可能同之前既日韓衝突有關， 唔知依家個情況淡化左未， 無乜留意佢哋d新聞， 記得之前好似都搞到好大鑊下，雙方互相抵制

台灣華納有冇咁求其呀，個MV啲聲出哂事都唔理，想loop都唔得啦

香港華納居然有係IG落廣告

有2隻碟同張poster嘛

6.1磅佢計7磅既價錢， 只係多左0.1

去台灣好過

痴線，隻DISC 2正到
好彩係買初回

DISC 2正過DISC 1是否悲哀

隻碟拎得

公平咩

你冇收到email咩

依家個status仲係準備發貨， 我諗聽日送， 我以為你拎左

你好！
你的貨件已準備好領取/安排派送

係咪即係拎得

你係咪送ok店， 應該電話收到sms就可以拎貨

自取呀

完全冇後悔買初回
好正

買了日版除左台壓仲有邊度可以有中譯睇啊？

我要聽日先收到，其實成個討論區係咪我最遲先收到

應該係
碟2真心正

極度推薦聽碟2多過碟1

好想快啲拎

我收到了， 真係快過我件fa cup波衫收到

我22號

終於到啦

為咗本七仔免費雜誌 喺日本Yahoo!拍賣用咗$50先買到

唔係，因為我未買

點解你要22號咁耐， 遲左訂？

是不過好似有個靚盒送

點解， 你仲猶豫啲咩， Aimyon出既碟根本唔洗考慮

Er...買實體碟除咗支持/儲，其實好少攞出嚟聽
但碟2又好值得買咁

有樣既file

點解佢話有mini poster送我唔見有...
同埋個file本身話a5但變左a4

我23號集運先到

海報係aim 會員先會送㗎

我係呀 張單上面都有寫有呢個特典 但就係冇

唔通又漏左？ 我上次演唱碟佢地都幾漏左特典俾我。 張海報係夾住喺一塊正方形既紙皮入面， 你睇下有無？

冇

官網有棉花糖MV拍攝花絮， 利申未睇

日本得tower records先送有樣既file, 其他都係得意粉， 唔知想點， 反而台版送嗰個file好靚， 但唔想為左個file 又買多隻碟

sor, 好似係會員限定，唔記得jor

新歌棉花糖中字版MV， 好似未有人post, 尋日收到碟先第一次聽依首歌， 歌風好可愛， 個MV都好正，天馬行空，一開始仲有出浴畫面

好小見佢表現得咁俏皮同冇結他係手

隻碟突然到咗
但又話amazon有個盒嘅?

屌那星
個盒呢

唔知我有冇呢

唔再幫襯amazon了

23號我先收到有排等

好似話係random派架個盒

唔記得自己隻歌歌名笑死

真係幾似

我終於聽哂la， 其實都係，計埋朝陽有6首歌之前已經聽過好多次， 另外嗰6首以棉花糖最出， 曲風好可愛，剩番嗰5首對比春日同空の青さを知る人よ呢啲歌係平淡少少，但自己都幾鍾意， 聽落都幾開心舒服，最衰我唔識日文，如果知道埋啲歌詞點解，應該會有更深既感受， 好似二人だけの国，之前麻麻地鍾意， 知道歌詞之後即刻昇華左成首歌

話時話呢個咩live嚟

個節目好似叫シブヤノオト， aimyon唱左好多首歌

睇佢唱live真係享受又吸引

係ar, 鍾意睇佢唱live多過MV好多， 特別係唱啲比較輕快開心既歌， 佢啲表情真係好療癒， 直情可以當係表演既一個部份， 笑容好親切

Sex！！

純聽 信和地牢買左台版 有file同海報

佢地台版賣幾錢？

$175 隻cd台版
$380 初回日版
電梯落去個間

唔該哂，台版好抵，仲要有file同海報送

我打錯字 台版係雙cd版

係ar, 以我所知台版淨係出左初回雙cd版，佢地應該無出紫色嗰隻普通版

我碟2都聽左了， 真係幾正， 岩岩有巴打話台版信和都係賣175蚊，仲有海報同file送，都真係幾抵， 而且碟2串流平台係搵唔到，依家實體碟市場越來越細，建議自己鍾意既歌手都買番隻儲/支持下都好， 始終唔知佢下次再出大碟係幾時

咁disc2始終都算係精選碟黎，正過disc1都好正常la

琴日AMAZON訂了

Amazon 幾錢？

4400羊

聽完全隻碟，我覺得都係裸之心最有feel

計左運費？
如果未計 隨時爭幾十蚊

日本個面免運費
計埋BNS個程，應該要俾多40蚊

咁佢$380 計番真係唔爭得遠 同埋唔駛等
但其他送既野就唔知
我買台版就有file poster

順便係Amazon買埋Yoasobi嘅小說，幫手攤分下運費
雖然唔識日文，希望將來讀到本書
係到推一下Yoasobi大家多多G持
傳送門

個音好似， 估唔到聽左aimyon咁耐， 第一句真正學識既日文竟然係“呀 媽痴加er札dar”

終於到手了唔中Amazon 果個盒

台仔有埋poster?

我喺信和買台版有poster 同 file

想問下台版張poster係點樣，係咪同日版一樣？

我無拆開過 同埋其實我真係齋聽歌
呢啲周邊野唔要
我遲下睇下咩樣 如果你地有人要 我俾你地都得

隻自彈自唱 成隻好聽到痴媽筋
saraba

新碟可以去博客來到訂喎
又平又直送
睇啲台仔講仲有中文歌詞簿

買左日版了

次次都破音

睇唔到了

之前有巴打話信和地庫有得買台版, 我岩岩上星期六買埋台版了， 175蚊有海報有file, 我唔記得間舖叫乜名， 一落電梯嗰間，前面買日本碟， 後面買港台碟， 估唔到佢算多aimyon碟賣， 我目測有武道館, 裸之心單曲，sixth sense演唱會， 意粉，仲有啲特別版，好似t-shirt 版意粉， 寫真版sixth sense 都有， 可能老闆都係aimyon fans, d碟好似仲多過信和專賣日本野啲舖， 價錢都算ok, 去開信和可以睇下

係我講
老闆係唔係fans我唔知
不過佢不嬲多外國歌手碟 同埋平過其他舖少少

係， 平過橫X, 最估唔到佢竟然有特典賣，仲要有幾款， 以為得淨碟 ，可能aimyon既碟都幾好賣

乜原來裸之心咁受歡迎既咩， 咁快串流就破一億， 快過春日好多

有多部未華子套劇加持

KIMI GA
唱到咁用力做咩姐

好鍾意呢張相，可惜佢海報限量得幾張仲要抽，所以收左本雜誌翻黎整切頁當海報用

好似冇得買呢塊結他pick，好想要

碟2自彈自唱最鐘意就係Aoi
可能加埋套戲嘅關係令到我更鐘意隻歌

有無人睇緊，我覺得個燈光好似太偏紅黃咁

依家先知有依個channel

[img]

[/img]

依個時間開都係for日本本地fans, 海外fans暫時都無得去日本， 個疫情起碼都去到出年

唯有等出年加場

聽完碟二中毒更深

出年下半都唔知得唔得
屌你武漢肺炎

ig live 緊！！

天下無雙緊

岩岩先知有直播

馬痴佳啊打

歌詞又出走

係咁錯

依首新歌？

呢首係spitz - 空も飛べるはず

現在這首我又未聽過

又miss

應該會有人錄了之後放YouTube的

整理左今日直播既歌單

サラバ
裸の心
ポプリの葉
恋をしたから
君がいない夜を越えられやしない
チカ
空も飛べるはず(Cover)
キスだけで
もうひとつの土曜日(Cover)
GOOD NIGHT BABY

果兩首Cover歌都幾好聽，可惜AppleMusic無，如果要自己入音檔都幾煩

, 我記得看過報導aimyon 很喜歡spitz 的， 我都要聽下佢地啲歌先， aimyon鍾意既野我應該都會鍾意

Thanks魷魚兄

一定係知道我哋冇得睇演唱會特登開live俾我哋睇

唔想上網買既話 除左信和仲有冇邊度會有佢啲 演唱會/CD?

琴晚第一次無意中聽到 就覺得正
個mv應該係台灣拍 佢落雨踩板😂

唔係上海咩？

, マリーゴールド MV 係上海拍架

依個真係唔知, 香港依家除左信和我都唔知邊度有實體碟賣, 但信和就一定搵到

cd warehouse 有呀
sixth senseconcert 我都係個到買 日版黎
好似5xx

Spitz首 "空も飛べるはず" 真係好正, 第一次聽佢地既歌, 依幾日不斷loop, youtube 搵番Spitz 其他D歌黎聽, 好多都好好聽, 聽起黎好舒服, 唔怪得Aimyon 咁鍾意佢地, 成日見到Aimyon D訪問都見佢會提下Spitz, 唔知佢地之後有無機會同台一齊合唱. Btw, Aimyon 同平井堅首怪物好似都未試過公開唱過, 同菅田将暉合唱既キスだけで 好似都無, 日本唔知係咪唔興合作表演

唱君がいない夜を越えられやしない個陣係咁錯好搞笑

啱啱睇YTFF，仲以為あいみょん會唱一首歌，點知原來淨係得條100萬訂閱祝賀片

上次無人演唱會佢已經唔記得左點彈，睇黎佢真係唔係好熟依首歌

好鍾意呢首歌

有聲

Cd warehouse 買左演唱會+新碟 $11xx

恭喜 但唔上網買真係好貴

我想講真係好彩有齊晒兩隻 應該買完之後佢都無貨

我想買埋1995 budokan演唱會 應該要上網買

咁點解唔一次過上網買
我自己鍾意budokan果隻多啲

係咪上去aimyon官網 注冊買？

碟就咁上amazon jp或者yesasia都買到
唔係為咗啲周邊嘢，就唔駛特登去aim store買

岩岩睇左 唔係日本住根本買唔到 no support international shipping

aim store要用集運
我多數都係用amazon jp買

我都係鍾意武道館多啲，aimyon自彈自唱真係好型， 兩個演唱會比較我鍾意武道館套黃色衫多啲， 個髮型都好睇啲， 我覺得aimyon曲髮靚過直髮， 可能係我睇左武道館既金盞花先正式中毒，特別鍾意佢武道館個look, 仲有最重要係因為武道館係自彈自唱， 個鏡頭都zoom 得近好多

唱貴方解剖純愛歌～死ね～最後講arigatou 真係型到爆， man過好多男人

我上次去信和地庫見到有武道館， 但無留意幾錢， 唔肯定依家仲有無， 不過我記得巴打好似唔想去信和， 我嗰隻都係yes asia 買， 好方便。 嗰時我YouTube狂搵aimyon啲歌黎聽， 首首都好鍾意，最後忍唔住買埋隻武道館Blu-ray , 正式成為忠實fans

想問下 普通版 同 初回限定版 有咩唔同？ 我見碟入面既野一樣 yes aisa好似幾易買

我估初回版應該多左本演唱會相集

佢寫住“此版本附56頁Booklet。”

amazon初回限定版5200羊，平到呢
連運費都係4百頭

今晚7點有新MV睇

未睇

チカ歌詞係講咩
好撚好聽

睇完個MV，由踩魚仔>單車>電單車>私家車>貨車
然後思考人生再看破紅塵
我好似明白咗啲乜嘢
利申：鳩up

我其實麻麻地鍾意個mv, 我唔係太鍾意一鏡到尾既拍攝手法， 太多限制， 拍出黎唔係太好睇。 我都係鍾意傳統既拍攝手法多啲。
個mv我唔係太明點解一開始見到條魚， 之後又踩板， 單車，電單車， 私家車，貨車， 搞完一輪條魚都係喺佢前面， 係咪同歌詞有關

咁屈既歌手 得咁少巴絲

AIMYON值得更多人支持

其實都唔算少la， 不過佢地唔係成日入黎吹水啫， 周不時都會見到一啲巴絲話唔覺意接觸到aimyon既歌跟住就中毒入黎留個言

有冇日本巴打會睇佢個tour2020

依家可以去到日本咩？

Working holiday同 定居果啲

本身我都想試下香港電話抽唔抽到飛， 但諗諗下就算可以抽同抽到我，我都去唔到， 最後都無試到

係博客黎買
加埋225

Hello,呢到有一個

個演唱會導演明顯高汁好多

聽左佢o的歌都一段時間不過冇買碟

比錢啦

有官方中字MV了

岩岩post 嗰個ig story 好cute

係la, 武道館真係超高汁， 似乎依度啲巴絲都係鍾意武道館多過sixth sense story

建議你買番隻武道館Blu-ray番屋企播， 真係好正

跪求唔好到時又取消

羡慕
巴打係日本？

抽中大阪兩場
但淨去11月30號

sixth sense 我去過兩次
我個人會揀sss, 啲音效光影真係整到現場好激烈

巴打本身喺日本住？

咁啱撞正肺炎走唔到住
(加上唔係咁想走住lol)

星期五反日本

11月6號香港時間夜晚7點有免費live 睇

朗豪 大電視見到 播aimyon

播啲咩野

播上次涉谷地盤果個mv

aimyon剪短左頭髮

今集主題係瘋狂LOOP既歌
マリーゴルドー有人loop左8000幾次

不過隻新歌無乜會令人想瘋狂LOOP既意欲

好型啊

Aimyon 又做part time model

今次週邊啲插畫/設計/顏色 我覺得麻麻，感覺都係啱女仔著用多啲 (あいみょん做model襯衫真係好好睇)。我淨係想買果本匙扣書仔，有無人一齊買夾翻個運費，唔係好想為左本¥1000既書仔比日本國內¥800運費

紮髺個頭好吸引呀

邊到有得買件hoodie想買

會場限定

定係只係話你知會場有呢四樣現貨賣
然後其實全部週邊online都買到？
因為佢寫会場販売あり，無寫到限定
同埋好似全部都話送貨？

我都想買hoodie，有無得搭單買？

我可以幫買無所謂啊，但我依家唔係香港，要12月先翻。
不過Aim Store寫週邊11月25號出貨，其實寄到香港都要12月頭，都係差唔多。如果你地唔係話急住第一時間要都可以同我夾 有興趣tg傾

岩岩行信和買咗sixth sense story既dvd添

一樣好高汁

係， 兩隻都高汁， 最好兩隻都買哂， 之後買埋武道館la

依個短髮真係越睇越正， 大家記住聽日下午7點有線上演唱會, 諗起佢聽日用依個新髮型開live 就好期待

係咪youtube睇？

係咪youtube channel睇

Amazon jp

收到

自己幾like知道天空有多藍的人啊首歌
所以揀咗sixth sense story
點知買完追post個個都話武道館好正
幾舊水走唔甩了

嘩,佢受左乜野剌激?
冬天先黎短髮

但係好好睇wor, 好型好可愛

暫時佢都係出左兩隻演唱會碟， 係fans就買埋佢la, 可能我鍾意Aimyon自彈自唱， 所以鍾意武道館多啲， 同埋覺得武道館著嗰件黃色衫個造型好正

鐘意聽live多d

又幾好睇喎

之前佢咁長頭髮

做啤酒廣告果個live一定熱到hihi

ひかりもの先最正

Aimyon 今晚線上演唱會預告影片， 不過唔識日文唔知佢講啲咩野

今晚有live

I’m ready

報到

開始了

第一隻裸之心

個場幾有feel

校240p好有90年代味道

MV嚟
把聲一樣咁濟

今日佢狀態極好

咪燈
一陣又忘詞

個髮型真係好可愛
可唔可以做我老婆

唔可以
佢係我

揀依兩個喇

係咪讀緊twitch留言

唔知會唔會有自彈自唱

見到有個k宇頭既叫我老婆我老婆。。。似係你黎

放工一路聽一路哭左
我原本有得去聽live架

Btw,想知完live後係咪通常無backup可以翻睇？

官方可能會好似上次咁有一段時間咁翻睇
不過實有其他人backup緊

估唔到唱jennifer

日文老婆=老太婆
唔好亂嚟

ot?

有冇師兄知呢首咩名

幸せになりたい ?

幸 日文字

啲overlay effect搞到好似畫面爛哂咁 好分心

君ロック

D歌揀得幾好
開頭以為淨係唱新專輯既歌

你唔撚聽搖滾

自彈自唱要嚟了

自彈自唱~

唔知點解要咁做

完得咁突然

下bye bye咁快？

X2

又寫7－8既

唔係一個鐘咩

12月16 咩來

又話個演唱會係唱新專輯既歌， 點解唱得咁少㗎

咪一開始兩首囉

完得咁快

唱咗5隻歌咋好似
Aimyon心諗車錢都蝕埋

之前好似寫係45分鐘， 仲諗住佢唱哂意粉隻碟， 點知只係唱左幾首新碟主力既歌， 我想聽佢唱多啲隻碟非主打既歌

想聽living like that 既live
依個場好配首歌

個把銷魂聲
完 散場

得裸之心， 棉花糖，春日， 朝陽， 我想聽佢唱埋チカ,黄昏にバカ話をしたあの日を思い出す時を,シガレット,さよならの今日に, そんな風に生きてる

12月16好似有新歌?
Amazon Music 限定？

唱左啲咩😂

春日

我開頭唔識整full screen, cap左勁多有埋條日期同時間嗰條bar, 後尾先整到full screen, 等我一陣番屋企揀番啲靚相post

神級歌手

Live同碟冇分別
好正啊

yes
岩岩ig story 講左係新曲

咁正？

又有新曲
岩岩出完新專輯無耐又出

屌MISS咗

有咩方法可以睇返Twitch 個archive

YouTube有兩首 應該好快比delete

我有backup到，但遲左十分鐘起身睇少左錄少左頭三首歌，就廢事send出黎了

其實之前訪問佢話有成400首歌庫存， 依家可能唔止， 裸之心咁大熱都係17年作落黎， 佢嗰400首歌如果都出碟真係有排出

大家可以加入fb台灣fans 既group, 入面有位好資深既女fans ， 經常share一啲aimyon既news 出黎， 有時翻譯埋中文， 好犀利， 淨係睇佢發啲post都已經知道好多關於aimyon既野。 有位網友錄播左尋日既live俾大家download, 佢寫住話11月9號刪檔， 有興趣可以加入之後去download

冇用facebook

首裸之心好正 應該話首首都咁正
近幾日入佢坑 聽第一首覺得正 第二首好正
第三首好撚正 唔經唔覺loop左成半日

好可愛

巴打有無聽依首貓。 首歌係aimyon作曲填詞， 超級好聽， 歌詞都好感人，但俾左dish既北村匠海唱， 首歌串流最近都破左億， 但我覺得aimyon唱得好聽好多， 北村唱live成日有句唱到疑似破音， 怪怪地， 如果係aimyon自己唱番就好， 首歌好高汁，應該每次演唱會都會經常唱。

btw, 貓首歌係咪拍日劇，之前睇到啲日文news, 但我唔識日文， 翻譯左中文好似係依個意思，唔sure

係
星期五晚播左第一集

用貓呢隻歌呢拍一套劇?定做主題曲?

主題曲係貓
劇名都係叫貓,故事係咪一樣我就無留意

竟然係咁

Aimyon 又上紅白！

aimyon + milet + LiSA

希望aimyon 唱 さよならの今日に
雖然應該都係 裸の心

應該裸之心， 同春日二揀一。 さよならの今日唔知點解唱得咁少， 明明首歌超級正， 唔知係咪因為係news zero主題曲所以唔方便唱

春日應該唔會喇
2019 年既歌

裸之心最正路

AIMYON再上紅白表示興奮
話說2018嗰年個造型麻麻哋
BTW慶幸當年咁啱開YOUTUBE，又咁啱睇到紅白，又咁啱睇到佢唱LIVE，如果唔係我會錯過咁好嘅歌手係情緣份啊

YouTube有紅白睇架咩， 係咪到時會有直播link？我上年10月先成為fans, 18年個造型都ok la, 我覺得幾man， 不過唱得好似短左啲， 唔知其他歌手係咪都係唱得咁短

“ミート・ミート” 現場直播
唔知限唔限日本ip

AIMYON TOUR 2020“ミート・ミート” 12月13日さいたまスーパーアリーナ公演の模様を生配信＆生中継決定！

2020.11.16
AIMYON TOUR 2020“ミート・ミート” 12月13日(日)さいたまスーパーアリーナ公演の模様を生配信、そしてCSテレ朝チャンネル1にて生中継することが決定しました。
詳細はツアー特設サイトをチェックしてください。

オンラインライブ配信情報
配信日時：12月13日（日）
SITE OPEN 18:00/ START 19:00
料金：￥3,500（税込）
配信メディア：FanStream/ローチケ LIVE STREAMING/PIA LIVE STREAM/U-NEXT
チケット発売日：2020年11月19日(木) 10:00
※別途、配信メディアごとに異なる手数料がかかります
※チケットの詳細はツアー特設サイトをご確認ください

CSテレ朝チャンネル1生中継情報
放送日時：12月13日（日）18:55～

ＣＳテレ朝チャンネル１公式ＨＰ

※テレ朝チャンネル１加入者はスカパー！オンデマンドでもご視聴可能！
スマホ・タブレット・PCなどお好きなデバイスで番組をお楽しみいただけます。

YOUTUBE當然唔係官方放出嚟一發現會即扑

正wor, 等睇fb Like Japan 個channel, 同愛繆台灣粉絲後緩會個超級忠實女fans既報導， 佢哋應該會查證海外觀眾睇唔睇到。
btw 上兩個星期like japan 報導Aimer又係有個類似售票既演唱會， 海外fans付費就睇到， 好似都係俾3000幾yen

剛剛果個星期五先第一集
套野係平時東京台夜晚既戲咁樣
劇長半個鐘
第一集講乜就唔劇透啦

當我見到篇報導話貓首歌會拍劇集我就覺得有啲奇怪， 因為之前睇過一個電視訪問aimyon話因為睇左電影版我想吃掉你的胰臟之後，佢好想女主角再次出現而創作左依首歌， 所以首歌俾左套戲既男主角北村唱都好合理。 但用番aimyon作既貓再拍日劇感覺好似怪怪地， 其實拍番我想吃掉你的胰臟電視版再加多少少貓既情節咪已經搞掂lor

兩個人唱同一首歌風格都完全唔同
dish 唱既係幽怨
aimyon唱既係憤怒

好cute

我都有cap 底

我都係最近先Google左點樣download ig 啲相同片， ig 自己本身連相都無整個制俾人download, 好低能， 之前我喺ig度試左好耐， 原來真係無

靚位，可惜去唔到日本

開估

無驚喜，想聽さよならの今日に多啲

頂，仲打算買Fans Club 飛......

你哋會唔會買飛睇12月13號嗰場演唱會， 我應該會買，但好似得嗰個O Live streaming 先至可以海外睇， aim store 嗰個好似海外睇唔到， 我係fc member但享受唔到個特典有啲可惜， 不過其實我唔係好明個特典係咩黎。上面台灣粉絲嗰個post真係寫得好好， 非常清楚易明。 希望遲啲出演唱會碟唔係錄依場la

Live stream 已買

你係咪買嗰個O Live streaming？ 海外好似得佢先睇到， 我諗住今晚放工先搞， 呢啲網上票應該唔會限量呱？我之前無買過呢啲飛睇演唱會無乜經驗

我都買左13/12嗰場既電子飛了，仲有無人買左？

要幾錢呀？

計埋手續費3885yen, 聽台灣fb fans page講條片可以喺12月20號前重複睇

得我哋兩個

其他人有live 睇

聽日試下搞

完全無諗過裸之心個mv會得獎， 之前仲以為Juno係mv導演， 作為fans依個mv我真係睇得好少, 點解唔係さよならの今日に個mv拎獎， 我鍾意依個都好多， 拍到aimyon好有型， 個景又靚

Aimyon 依個look真係好有型, 短髮越睇越正

好簡單咋，唔難買， btw YOASOBI 個post成日都見到你

好，有唔明會問你
Yoasobi呢個組合我都好鐘意，佢哋啲歌都好入腦
加上幾田bb又咁kawaii，唔支持佢都唔得啦
嚟緊佢哋有碟出喇

濕身演出加分

個樣好調皮

推下先

official髭男dism 紅到咩程度？

唔清楚等其他巴打解答

佢同 aimyon 同 yoasobi d 歌我日日聽

其實我諗緊好唔好買FanStream然後到時候用VPN睇，但驚會load得慢 其實我都唔係好明會員福利有咩，睇直播留言時可以用著住Aim Tshirt既虛擬人像？メモリアルコレクション都唔知係咩黎，淨係睇得明有6個AIM Point

Hoodie突然出新色，有啲想買黑色款添... 黑白好過第一款米色

可愛到犯規！
買啦

屌你老母點解可以咁可愛

小朋友先諗買邊隻色

件衫正面好睇， 但個背嗰三枝花好似唔係好岩男士著

又係Aim store限定

做會員囉唔差幾十蚊

後面搞唔掂
男仔著有冇問題

黑仔男仔都無乜問題啦 邊個望你後面

一眼望過去好似me too咁

Me to係乜鬼東東呀

岩岩先見到你post個表, aimyon排第二好犀利

dish嗰兩首5000萬應該都係aimyon作既貓， 應該一首錄音室版一首first take 版， 因為我記得貓串流都過億， 應該兩個版加埋就過一億。

但米津玄師個數據係咪唔準， 我唔係佢fans, 好少聽佢歌， 但佢啲碟好似好賣得， YouTube好多首歌都過億， 點解串流過數得咁少， 唔通啲人淨係睇mv唔喺串流平台聽

aimyon就好準， 依家暫時有6首歌串流過億大家都知

多得Aimyon作咗隻高質歌俾佢唱
Daoko打上花火仲hit緊

健康第一、家的安全

近排做緊個essay講aimyon點解可以喺日本(甚至其他地方)咁流行
想問各位巴打有咩意見/覺得有咩令佢變得咁出名/有咩價值可以體現到

或者有咩日本的文化可以體現到
Thx 巴打

佢一開始紅同宜家紅嘅歌嘅歌詞風格都唔同喎
個人嚟講覺得佢歌詞寫得特別，女歌手但寫嘅歌詞有男仔立場又有女仔立場，而男仔立場嘅歌詞更為數不少，講愛情由熱戀到分手，講追夢由灰心同鼓起勇氣都有，所以幾吸引我

個topic咁特別既，係咪你自己定要講aimyon， 定係全部人都一樣要講佢

跟機跟機

係 以前個風格跳脫少少，依家正常返好多

自己定 個course係關於日本流行文化全球化，訂一個topic去寫關於日本流行文化嗰啲

本來諗住寫村上春樹，不過好似已經唔好流行
所以想轉topic，而唯一有留意同鐘意的日本流行的人都係得aimyon

諗住寫佢紅係因為歌詞好大膽，對抗日本傳統的壓抑保守文化，但佢最紅嗰首marigold歌詞又唔大膽，所以仲諗緊

仲有三日就要交

日本流行文化全球化寫aimyon？ 坦白講佢未去到帶領音樂走向全球化咁勁喎
寫日劇/日影會唔會易啲？

會 但我唔識 你的名字嗰啲已經寫到爛唒
日劇剩係睇過求婚大作戰....

寫米津 會唔會好d
佢d 曲風 同表演風格

寫動畫好似易寫啲， 影響全球比較大， 經典有龍珠， 最新既熱潮有鬼滅之刃，不過我無睇鬼滅

仲可以寫啲人去埋聖地巡禮，slam dunk令到個鐮倉車站一年365日都咁多人扮晴子影相

好多妹妹仔好迷AIMYON

全球化喎 冇現象級嘅改變都好難寫

M碼都袖長86cm？Aimyon特色嚟？

有少少想建議ching放棄呢個essay topic

不過如果可以透過aimyon來研究到啲乜野既話都幾唔簡單

點做aim store會員 想買衫

日本流行文化全球化不如寫動漫同日料啦

點做會員禁極都唔識

好簡單咋， 有信用卡就得， 你邊度click住

申到啦但係佢要電話驗證？

佢要用手機app 再用plus member黎申請

我嗰時唔洗手機app, 我申請完fc, 隔左好耐先用apk download番佢個aim app

我唔係好記得嗰時洗唔洗用電話驗證， 你打香港手機得唔得？ 前面應該要加852， 我自己都係得香港手機

好似唔洗㗎
Btw 樓上我post咗size，M碼都袖長86cm
定我搞錯咗

有冇人玩

有冇玩AR

呢個咩東東

要課金買個pass 先
然後應該係Aimyon 每去一個地方就會有啲相同短片介紹（我估）
呢個係其中有一個抽獎game，個一日有演出就可以抽，抽唔同種類嘅意大利粉就會有唔同嘅Aim Point

就係嗰個500羊？
你好似課咗？

唔記得咗

有Aimyon 就要課

出道4週年
我愛Aimyon，Aimyon愛我

Aimyon真係太屈機，可以認識到Aimyon依個咁屈既歌手真係太好了

啱啱買左¥500有野睇有aim point抽獎ok啦
等佢遲啲完tour更新個special睇下有啲咩
同埋唔知會唔會放埋啲相入去

其實我唔係好知咩黎， 值唔值得課金， 多唔多aimyon既相睇，定係得啲食物相？

你可以當佢係電子場刊咁既野！？
暫時無咩睇，可能要等遲啲update

佢話有照片，影片，周邊介紹，意粉抽獎，Special

但依家暫時所見得一條講野片，aimyon畫既周邊介紹，同埋抽意粉aim point活動。Special同照片都未有。

如果要買都係建議你早啲買，因為係每場演唱會當天都可以抽一次aimpoint，我已經miss左第一日個抽獎

唔該哂， 我一陣買先

Aim Store 要買夠10000 円 先有20 分
呢度500円都一定多過20 分

我都買左了， 當課金支持aimyon,
唔識日文求其揀

講起啲分上次衰衝動用左80分抽衫， 其實兩個size得各3件， 中既機會咁少都玩，咁就無左80分

冇得飛日本睇aimyon
唯有課金網上live
twitter有人劇透咗setlist

我盡量唔睇劇透，過左13號先

今年年頭先入坑
Aimyon已經成為我最常聽既歌手

in aimyom we trust

Aimyon就係一個咁出色既歌手

me2
不過我係金盞花第一名
同埋混左一首夜驅

唔算近排先開始聽 聽開啲新嘅 無啦啦揾到首舊歌貴方解剖純愛歌 死ね就中左呢首毒

唔知幾時有春日同裸之心

唔知乜嘢不過好似好勁連續兩年第⼀

唔知咩榜嚟，總之第一就係勁la
Aimyon 世界第一

初初以為係拎MV之類嘅獎
心諗裸之心個MV真係唔識欣賞
但Marigold係18年又好似唔關MV事

依首歌啲歌詞其實幾血腥變態，睇番wiki好似當時俾電台禁播， 一個初出道既歌手第一首派台作品被禁播其實都幾好笑

我用既kkbox都出左2020回顧， 第一名係貓， 有幾首歌好似春日，金盞花， 你不聽搖滾呢啲佢有幾首所以分薄左次數， 如果唔係無理由春日, 同金盞花無頭3.

估唔到我聽Aimyon既次數大幅拋離第二第三名咁多

個蛋糕好靚， 跟足裸之心單曲隻碟既封面

2千幾同百幾差咁遠
基本係全年loop

發光體我都有係kkbox2020年度30入面

新碟首棉花糖直頭講扑嘢
nhk都上到照出街

首歌學日文一流，又多身體部份，又多動詞，又多衣物既詞語

你唔講真係無認真留意棉花糖啲歌詞， 我睇個mv同個曲風以為係首好可愛既歌，點知俾aimyon呃左，你講完我再睇番個中文版mv, 又真係有啲唔對路wor, 再睇埋個top comment, 原來棉花糖山丘係指女性既胸部， aimyon都真係好大膽， 用首咁可愛既曲配啲成人向既歌詞。 我之前知假如在滿月之夜係講夜晚既翻雲覆雨， 二人だけの国應該都係講性，原來棉花糖都係， 之前睇佢上電視唱棉花糖表現真係可愛到暈， 無諗過首歌係成人向， aimyon真係好有才華， 啲歌詞好有想像力，可惜我唔識日文， 如果我識日文知道多啲佢寫既歌入面歌詞既意思， 我諗我會更崇拜aimyon. 我之後再聽棉花糖依首歌真係要用另一種心情去聽，已經番唔到轉頭

棉花糖係講第一次扑嘢就好似冒險的旅程，不斷探索唔同身體部份，用男或女角度去睇成個體驗都得。個人覺得MV係女性角度，歌詞係男性角度。

之前愛謬有講過仲有第二首更加露骨的歌，工作人員睇完歌詞一致都話唔出得街，唔係會仆街。

另外一點，我係用愛謬的歌詞去學日文的

呢個MV仲未過一萬view
唔知點解aimyon啲中文版MV永遠都咁低view
係咪啲fans全部都識日文

唔會突登搵中文版聽
佢哋計都係計日文版多，要刷view一定揀日版

本電子場刊Update左大阪場既相同幕後片
好似比想像中多野睇 ¥500算值

見到有張肚臍特寫嘅相
佢真係好鐘意露肚臍
好似講過自己最性感就係呢個位

提提大家今日抽意粉

無記錯今年2月大阪城個演唱會露埋腩仔， 可能唔覺意食多左，之前fb 既like japan 個page有片

抽左， 你唔講我真係會miss

想奶

終於買咗，等星期日

網上演唱會？

支持 13號6點見

5個

應該一樣？

一個係fan club直接有link睇但佢寫明海外睇唔到， 可能要用vpn搞先睇到， 我哋買嗰個就寫明海外睇到,其實無得揀， 得一個寫明可以海外睇。 買fc嗰個有特典送， 如果佢海外睇到我都想買佢嗰個， 仲有aim point送。
我睇其他日本歌手online concert既連登post, , 佢哋會有多一段演唱淨係俾fc member買既票先睇到。 Aimyon依個係正式既實體演唱會， 應該唔會有呢啲野呱？

I see 。 不過最重要有live睇

我有入fc呀，即係我直接開vpn就睇到架啦喎

有入fc都要買飛先睇到架， 想喺fc睇就要買fc飛， 官網有哂各個賣飛網站既link, 但我自己本人無用開vpn, 唔知用vpn睇順唔順，我自己就穩陣啲喺ZAIKO個網站度買， 依度大部份人我諗都係喺Zakio 度買， 好似得魷魚巴打搏一搏買fan club飛

好想去日台睇一次現場

感激感激！咁我再睇下先

kawaill

但原來我聽日要出街
有可能睇唔到直播
唯有夜啲返去睇重播

睇重播就應該唔洗怕開vpn唔順的問題
最多試下down落黎睇

提提大家今日又有得玩意粉， 我起碼miss 左兩次了

我miss左三次

想買聽晚zaiko飛
係咪要join左zaiko月費會員先睇到

ZAIKO（登録無料）
比埋拎你：

zaiko有中文教學指南

我之前用手機買飛時佢本身都有中文， 好簡單就買到， 有信用卡就得

我有預感到時chatroom好多香港同台灣人

我都係第一次買呢啲飛， 唔知到時睇係咩環境，為左支持aimyon無唔買既理由

我想問係咪全部都要用vpn先睇到？

唔知買邊個好

買左飛
應該唔洗咁麻煩啊？我睇喜愛日本fb page話開放左香港台灣線上睇我就買左，入到去就咁連fb ac再買飛就搞掂

正常第一個應該唔洗
其他唔肯定

點解我買無咁多選擇既

一直都有呀
1 個support 海外
2個for 日本非會員
1個for 會員
加1個電視直播

我用Facebook個page個條link，直接link google account 就買到了

See you tonight

我哋依度好多人都買左飛支持Aimyon， 各位今晚見

特登番半日 番屋企訓個靚覺
養足精神今晚睇live

今晚見～
記得抽意粉啊🍝

今晚見

原來意粉有機會抽中重複！？
啱啱抽到既同第一次抽到既係同一款
咁重複應該=0分

緊張呀

zaiko以經可以入去等
原來有1080p，好期待

官網剩係得720p

我都入左去等了, 但官網可以睇多7日到27號, 我地只可以睇到20號

喺zaiko 等緊

1080p駁左落電視

你真識嘆我冇線

就快

2mins

播埋Aoi啱啱好

搖滾準備

開波開波

準備好!!

黃昏唔記得歌名

係我問題定佢有filter
1080p都係咁濛既

點解個畫面有啲似粵語長片feel咁嘅

點解我係zaiko睇係咁濛好似480p咁

片定點
低清到

我都好濛， 可能未開燈

+1

好似加咗d effect

好濛 轉番ipad睇

會員呢個無開vpn都睇到

有啲黑色點點喎
係咪播緊之前嘅片呀

似係特登整個咁嘅舊電視filter

蝕左

好撚正呀

春日ar

You

根本冇1080p
個filter冇左都仲係咁濛

真

好低清

春日真係好正

個livestream仲要久唔久就loading

等緊ひかりもの

360p左右

樣都睇唔清
哭L咗

咩年代
好似睇緊10年前upload上 youtube 個啲片咁

假如在滿月之夜

懷疑1080只限重播先出現

不過aimyon唱live真係一流
畫面只是輔助

好靚

原來日本仲可以搞咁大型既線下演唱會

台灣應該都得啦

有觀眾既？

今日指甲油咩色

一開口就起雞皮

佢不嬲日本開緊演唱會

台灣冇本地確診
但東京都日日都仲有

反正都要死

屌我想要1080p睇清bb個樣

鮮紅色
短髮好好J

我以為全世界一齊線上添
日本人真幸福

Aimyon唱live真係好正， 睇埋個表情真係一流

突然停左既

依段好似要合唱

聽唔明日文呀

ふたりの世界

明明前一首仲係好型
突然之間就變佻皮

好可愛， 我已經死了

講arigato都咁可愛

真係超級可愛， 叔叔頂唔順了

呢首係咩歌

シガレット

シガレット 香煙

未聽過呢首

俄羅斯娃娃

マトリョーシカ

喺地鐵睇住live真係睇得唔爽
終於坐定咗
live功一流

點解會有咁正既歌手㗎

唯一要complain既真係個畫質 其他冇得輸

呢段終於聽得明一啲

有無人認到佢用緊邊支結他
少少想買

1080, 720，480都只係數字， 根本無分別

Bb今日好靚點解要俾粵語長片畫質我

風的呢喃

唔知點解覺得あいみょん自己好中意呢首
唔係主打但live出現率好高

祼之心

裸之心

點解可以唱到cd 咁

跟番個mv玩光影

好高質啊
把聲靚到

射咗

裸之心 d 鏡頭 同燈打到世界級
是但cap 張都做到wallpaper

宜家聽眼濕濕
現場應該喊左

憧れてきたんだ

真係玩粵語殘片

from 四階の角部屋

若問世界誰無雙

天下無雙～

天下無雙

ポプリの葉

二人だけの国

屌visual 仲靚過上次

上次sixth sense演唱會我鍾意就係依首二人だけの国

真係好似

啲lighting好正

我係現場一定大嗌

チカ

朝陽

好有型

忍唔住
我要飛日本，唔好阻止我

朝陽正過之前啲live好多， 氣勢勁好， 演唱會係唔同啲

好似特別型咁

呢首的確幾啱live唱

愛を伝えたいだとか

撥頭髮去後面

我myon 今日狀態超水準

好撚屈

Wow

金盞花

飲歌

啲燈真係跟晒首歌個feel

跟住啲人一齊揮手

新歌！！！

新歌?

有新曲

新歌！
Supergirl ~

新嘗試wor, 之前好似無作過呢種曲風

Aimyon唱呢首歌好有女人味

好聽

好屈機
唱功一流

呢首歌如果現場聽應該好正

型到喊

真夏の夜の匂いがする

新編曲好正

新歌真係好驚喜
スーパーガール

返緊工所以冇得睇live
好羡慕你哋有得睇Live嘅各位

棉花糖

無ひかりもの

到扑嘢歌

綿花糖

依家先見到佢件衫原來露肚仔

放工返屋企先睇la, 唔好睇我哋啲劇透住

扑嘢唱得咁兒歌

扑野歌都唱到咁可愛

好近距離

夢追いベンガル

成件事好好笑
一齊聽住人唱咸濕歌

aimyon打住自己肚仔唱歌

呢首無得大合唱好無癮

最後大合唱!?

你唔聽Rock~

特登行遠啲個mic俾人大合唱

戴住口罩真係唱唔到大合唱

而且入場有規定唔可以叫

漂白

氣氛真係差咗啲
少咗好多互動

在揮別的今天

好鐘意依首歌， 但aimyon成日都唔唱

さよならの今日に

live版真係好正

啲紅光射落Aimyon度好型

同感

個鼓佬最尾

正到喊

棍都飛埋

用得呢首係咪真係完

Wowo

そんな風に生きてる

仲未完

唔好喊

aimyon bb 唱到喊

la~la~la~la~la
好聽到

Encore

辛苦了

完～～～

好好聽呀～～～

Encore 呀！

完好聽到呢

唔係話有part 跳舞既咩

都成兩個幾鐘，唔算短
真心正

無good night baby同生存歌

兩個鐘十五分鐘
唱咗23-24首
真心已經算長
雖然點都唔會夠

想聽goodnight baby
無左好似差d 野

其實係
應該因為唔俾嗌所以冇encore
佢就將encore個部份放埋落去

LIVE 有冇唱過AOI

應該さよならの今日に就完既
之後係encore part

因為佢新碟啲歌好多首都好短，好多2分幾鐘完， 所以可以唱多幾首

今日setlist同之前幾場已經唔同咗
好似得今日先有super girl

生存歌應該短期唔會唱住啦我諗
呢一年成個社會都咁負

③メモリアルコレクション
※内容は、ミート・ミートツアーの電子チケット特典と同じ内容になります。

究竟特典第三樣係咩來

我都想知 會唔會係相片果啲，然後遲啲先update比你睇

我之前睇台灣fb fans page話有首要跳舞， tweeter 都見到佢排舞相， 今日好似唔見佢有跳過舞

睇返原來唱追夢孟加拉時要跳但老婆唔記得咗跳

Twitter見到今日setlist

我岩岩都見到台灣fb fans page個post, aimyon又會唔記得跳咁搞笑既

有得重溫喇
較480p同1080p真係冇分別

原來唔洗vpn都睇到， 早知我就買fc 飛la, 蝕左啲aim point, 你地嗰個清唔清， 我哋嗰個解像度好低，1080, 720, 480都係一樣

想cap wallpaper 都唔得
有個畫面係佢身後有耶蘇光咁

我啱啱係街 都係用手機求其睇下
fc重溫檔未出
等重溫出左用電腦睇下清唔清先

其實我上次用zaiko睇韓團演唱會
1080都係矇到hihi
係手機睇還可以
用電腦睇就起曬格

今時今日其實演唱會直播應該要4k先夠
太多光影特效用1080好容易起格

KKBOX開個LIST搭車聽先

出左啦~
但都係得720p

我覺得佢特登啦
如果俾高畫質你，少好多人買碟

係 啱啱睇緊 720p真係好鬼矇
但其實我有啲好奇如果出藍光同DVD，會唔會用翻呢一場，定係之後場次再錄

我估佢都未定
其實呢d正常場場都會錄
到時睇邊一場表現好，出邊一場都唔奇

二人だけの国個編曲真係無得頂
仲正過SSS

今次好似冇忘詞

但係唔記得左要跳舞

zaiko重播點下載落黎睇？

係，好強
其實無左d 大合唱位，佢會仲攰，但都唱得好好
係夢追いベンガル跑來跑去先feel 到佢辛苦

新歌Supergirl 11點出
Amazon Music限定好煩

Amazon Music限定
「スーパーガール」
本日深夜0時より配信開始。

さらに「AIMYON Streaming Live "おいしいパスタがあると聞いて" sponsored by Amazon Music」より「マシマロ」「ハルノヒ」「君はロックを聴かない」のライブ映像＆音源をAmazon Musicにて期間限定配信！

無amazon music
係咁loop個live算

喺呢條hong kong road拍

我開頭唔知係short movie, 一開始聽都覺得有啲奇怪， 明明之前演唱會開頭唔係咁， 聽左一陣突然完左先知

個景係日本既唐人街？

係啊，我覺得條片個style幾正，如果係full mv就好了

香港路

以為係台灣 拍得好靚

Apple Music 出咗上次Amazon演唱會其中3集歌live版本

kkbox 都有

spotify 跟機

個封面型到

嗚
終於有時間由頭睇一次個 live
嗚正撚到
點解 aimyon 可以唱得咁勁
係咪內置 cd 機
d 高音位靚到

本身以為呢個都係限定
竟然其他音樂app都有

知唔知隻歌幾時擺串流平台
係咪出年3月

淨係知佢話Amazon Live果三首歌同片會上架為期三個月，唔知到時候首supergirl會唔會係其他平台上

我諗首歌正式出mv嗰時就會放上其他平台

出發去橫濱

點解我次次fans club 都抽唔中 又係坐咁遠

走啦我唔想搞大件事

今次唱追夢孟加拉有冇跳舞

有 今晚冇high到唔記得咗

我上youtube睇返Aimyon以前啲片
發覺佢以前啲牙唔係好齊，但佢好似冇箍過牙？
定係戴咗啲隱形牙套？

不要再說了， 這些機會不是屬於我的

未見過Aimyon會跳舞
唔知型唔型棍

我其實都想問好耐， 但又唔係好敢問， 佢啲舊片牙係有啲唔整， 我估應該箍過牙， 依家啲牙齊左靚左好多

可能真係戴過隱形牙套，但呢幾年嚟都keep住唱歌，唔通會冇影響咩

即係偷偷嚟過香港?

自膠

咁快就兩年

我11個月

今日有得抽意粉， 我好似重複左兩次

好奇一問日本疫情唔係好嚴重咩？
以為演唱會果d要停

隱形牙套可以除
可能淨係無活動喺屋企個陣戴，錄音/出live就除，都ok

同你一樣，依家得四個

係喎唔記得咗可以除

日本政府都冇禁演唱會

要分時段入場同走 就算買咗兩張飛同個friend都要隔一個位坐

張圖好正
我知道唔俾大嗌

今個po多咗新人
推得好快

重點係有冇人想開新po

麻煩你開

靚

因為上星期日13號嗰個演唱會推得好快， 真係可一不可再， 如果無疫情應該唔會有海外直播依種大型既售票演唱會， 上星期日真係傾得好開心， 個post好熱鬧， 原來咁多人買飛支持aimyon, 好滾動

聽左一排 不過近排先入嚟追下
呢排loop緊佢啲舊歌

紅白唱裸の心

係咪包埋出場次序？

呢個係跟日文50音順序，出場順序可能唔會講

原來如此

其實我繆係咪都有啲料到

不嬲

唔直接答你

Hiro翻唱你不聽搖滾

我唔識依個歌手， 但唔知點解睇睇下有種想掟爛部電話既衝動

my first story主唱 阿哥係one ok rock主唱taka，阿爸係森進一，阿媽係森昌子

有無人知同吉岡理帆係點識

呢首電影主題曲係aimyon作

以我所知Aimyon作咗首電影主題曲俾佢唱，

同埋空の青さを知る人よ佢有份做聲優

我兩個都想chu

吉岡仲
利申我繆講完即刻買左

原來再早啲已經識仲一齊睇演唱會

睇邊個演唱會

峯田和伸

kkbox早幾日出左你唔聽Rock，春日同棉花糖既限時live version我日日loop

睇左幾個演唱會，最鍾意都係武道館。唔知係咪因為單人匹馬，d歌都有新編排。同埋燈光同剪接都明顯高汁好多

我都係睇左武道館首マリーゴールド入坑

我都係ar, 睇左佢3個演唱會 (都係屋企睇)， 最鍾意都係武道館， 我又係YouTube睇左武道館首マリーゴールド先正式入坑，睇完之後去wiki搵資料， 先發現原來佢所有歌都係自己作曲填詞， 對aimyon崇拜得仲勁， 跟住就去yes asia買隻武道館Blu-ray黎聽正式成為fans 。 aimyon自彈自唱真係好正， 好有個人魅力， 如果同隊band合作聽唔到佢彈結他始終好似差咗啲嘢， 佢彈唔彈都影響唔大。自彈自唱除咗聽到佢唱之外仲睇埋佢彈結他真係雙重享受。 如果有機會俾我飛去日本睇一次aimyon演唱會我會想睇武道館依種自彈自唱既形式多啲， 感覺都好似close好多

自彈自唱真係好charm
同埋有啲歌係自彈自唱先有feel
e.g. 因為戀愛了，サラバ
所以新碟我都係鍾意聽potato studio嗰隻碟多啲

但我好鍾意佢隊 band d 前奏既 style
在揮別的今天 係其中最出色既一首
個前奏一響就好正

我同意ar, 在揮別的今天依首真係有band彈正好多， 佢之前上過news zero試過一次單拖上陣唱依首， 好明顯有啲吃力， 一把結他彈唔出個氣勢。 有啲歌真係明顯有band 彈個效果會好好多。 我真係好鍾意在揮別的今天依首歌， 如果紅白唱依首就正， 不過confirm左佢嗰日會表演裸之心， 在揮別的今天佢真係公開唱得太少， 印象中得一次news zero, 一次music station

有幾首我特別鍾意個前奏︰
在揮別的今天
あした世界が終わるとしても
君はロックを聴かない

金盞花前奏我都好鍾意
不過佢武道館個版本 solo 亦好正
尤其係睇到佢登上呢個大舞台
真心fans 都會喊出黎

#990開新po

準備爆post~~~

今年上唔上紅白

上
唱裸の心

thx
btw aimyon 有無唱聖誕歌

Aimyon今晚好似出席聖誕版music station

【推到完場】MUSIC STATION Ultra SUPER LIVE 2020

聖誕music station直播個post既巴打搵到link， aimyon日本時間夜晚9點時段出場唱裸之心， 香港時間8點可以mon實條link

正呀 等8點

dish唱緊貓

live一貫水準

好正， 超穩定。我cap左好多圖

我繆琴日ig story大意
中譯credit 台灣aimyon club
大家記得快啲join AIM啦

丫屌 miss 左
想睇返

同先Cap 左d相, 精選左幾十張

live緊

係

正
多謝！

以為有同 dish// 一齊唱猫

而家先得閒睇

今晚有冇同台演出

無同台唱歌, 只係唱之前出黎一齊俾主持訪問, 不過我聽唔明講咩

可唔可以Aimyon 自己唱番貓, 或者同dish 合唱, 我覺得aimyon 唱得好聽好多

［中毒性歌姬］Aimyon 愛繆 あいみょん 集中討論區(5) 第二次上紅白

1000